冇所謂我食咩都得㗎BB

屌你老母你班港女臭西
多得你地成日同條仔講食咩都得然後又咩都唔得 依排日日熱到死同男朋友出街有時冇特別野想食，佢問我食乜我答冇所謂搵間有間有冷氣坐就得，就俾佢屌我答冇所謂即係m記熱氣、日本野生冷野、中菜唔食 明明求撚其搵間入去醫肚就得，多得你班自以為公主嘅臭西搞到我俾條仔屌翻轉頭

你條仔on9啫，盲屌